有圖 睇完林病依張圖 邊個上？

6月9上街？

不上鳥

有鳩嘅

癡撚線....

幾好j

愛國人士出來比d 意見

仲有呢張

右腳個維尼紋身先係精髓